{
    "question": "agar dapat menarik halayak ramai isi yang terkandung dalam iklan harus bersifat kecualia A informatif B menarik C komunikatif D besar \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>    D. besar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3><strong><em><u>D. Besar</u></em></strong></h3><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>penggunaan bahasa dalam iklan haruslah Informatif, Menarik khalayak ramai, </strong><strong>dan </strong><strong>Komunikatif</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gendang-tifa-tamborin-adalah-jenis-alat-musik-tolong-di-ban-742",
            "question": "Gendang, tifa, tamborin adalah jenis alat musik.\u2026 tolong di bantu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>dipukul </p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pukul</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kamu mau saya pukul</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meragakan-gerak-tari-dengan-tata-pentas-terbagi-menjadi-357",
            "question": "Meragakan gerak tari dengan tata pentas terbagi menjadi..........    A. 2 bentuk pentas\r\nB. 3 bentuk pentas\r\nC. 4 bentuk pentas\r\nD. 5 bentuk pentas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 3BENTUK PENTAS</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>KARENA LU MAIN EPEP AWOK\u00b2</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-inti-sel-dan-jelaskan-fungsinya-jawab-y-755",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan inti sel dan jelaskan fungsinya?\r\n\r\njawab ya :)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nti sel atau nukleus merupakan organel terbesar yang paling menonjol dalam sel tubuh. Inti sel ini terbungkus oleh selubung inti (membran) yang mengandung kromosom.</p><p></p><p>Inti sel sendiri memiliki fungsi utama sebagai pusat informasi dan kendali seluruh aktivitas sel. Jika diibaratkan dengan tubuh manusia, inti sel atau nukleus memiliki peran yang mirip dengan otak</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Inti sel atau nukleus adalah organel yang ditemukan pada sel eukariotik. ... Organel ini mengandung sebagian besar materi genetik sel dengan bentuk molekul DNA linier panjang yang membentuk kromosom bersama dengan beragam jenis protein. Gen di dalam kromosom-kromosom inilah yang membentuk genom inti sel.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konstruksi-jembatan-menain-straits-menggunakan-menara-batu-sebaga-998",
            "question": "Konstruksi jembatan Menain Straits menggunakan menara batu sebaga II pilarnya, diperkenalkan pada saat...    a. zaman purba\r\nb. zaman jembatan gantung\r\nc. zaman pertengahan\r\nd. zaman kemerdekaaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. zaman Pertengahan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bshsbAnabgssh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karya-seni-rupa-dua-dimensi-tercipta-dengan-sendirinya-tapi-melal-553",
            "question": "Karya seni rupa dua dimensi tercipta dengan sendirinya tapi melalui sebuah proses secara",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>beraturan dengan cara pembuatan 3 dimensi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-dua-jenis-karya-ekspresi-tiga-dimensi-yang-dapat-dibuat-dengan-632",
            "question": "12 dua jenis karya ekspresi tiga dimensi yang dapat dibuat dengan memanfaatkan bubur kertas yang sudah tidak terpakai antara lain ... dan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>w</strong><strong>a</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>:</strong></p><p>mungkin kalo menurutku adalah karya seni seperti vas bunga,pigora,kerajinan patung hewan dll.Maaf kalau salah ya :) semangatt</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-yang-dilakukan-oleh-seniman-baik-secara-perorangan-maupu-546",
            "question": "Kegiatan yang dilakukan oleh seniman baik secara perorangan maupun kelompok untuk menyampaikan ide atau gagasannya ke pada publik melalui media karya seni sehingga melalui kegiatan ini diharapkan terjadi komunikasi antara seniman yang diwakili oleh karya seninya dengan apresiator, merupakan pengertian dari . . . *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membuat suatu pertunjuan atau teater kaya nya teater deh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-batas-toleransi-dari-penggunaan-bahan-buatan-seperti-ka-881",
            "question": "Berapakah batas toleransi dari penggunaan bahan buatan seperti kaporit,batu dan tawas?    tolong bantu di jawab kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Batas toleransi dari penggunaan bahan buatan seperti kaporit,batu kapur,dan tawas, sebagai berikut: Kaporit, takaraan dalam penggunaan kaporit adalah 1 sendok makan untuk 1000 liter air. Batu kapur, takaran dalam penggunaan batu kapur adalah 3-5 sendok makan untuk 1000 liter air.</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanda-persegi-panjang-pada-lagu-topi-saya-bundar-adalah-141",
            "question": "Tanda persegi panjang pada lagu topi saya bundar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk menambah irama dari lagu, dan agar kita dapat mengetahui panjang dan pendeknya pengucapan lirik lagu</p><p> sorry if wrong</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "19-lagu-lagu-daerah-merupakan-kekayaan-dan-warisan-budaya-indone-509",
            "question": "19. Lagu-lagu daerah merupakan kekayaan dan warisan budaya Indonesia yang tumbuh dan berkembang d daerahnya masing-masing. Salah satu lagu daerah yang isinya tentang seorang anak yang merantau ke pulau Dureri didaerah Papua terdapat di bawah ini.. A. Ciek periuk H. Sinanggar tulo C Apuse D Halo-halo Bandun    g\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. apuse</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lagu apuse menceritakan tentang <u>seorang</u><u> </u><u>anak</u><u> </u>yang berpamitan kepada kakek dan neneknya karena hendak merantau ke teluk Doreri</p><p></p><h2>semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}